阻膠俾人打會唔會還手？

阻膠俾人打會唔會還手？
我好好奇， 如果阻膠還手即係佢言行不一， 唔還手就阻唔到

請左膠進化成和理非

支持及尊重勇武